Ann話星期日 721上街都係收咗錢

屌 上咗咗多次1蚊都冇收過 蠢咗